[有圖]妙齡女病人涉遭脊醫狎玩 其母自責介紹去治療

【東網專訊】在加拿大留學後回港的妙齡女子，前年9月因絆倒令腰背及雙腿劇痛，由母親陪同到一名男脊醫的診所求醫。在診症室內，脊醫一邊與陪診的女子母親大談佛學及量子力學，一邊褪下女子的外褲及扯高她的內褲邊，涉嫌按壓她的私處附近及恥骨等敏感位置。女子其後接連兩天覆診時，亦遭他以同一方法涉嫌非禮。被捕脊醫被控3項非禮罪，案件今(11日)於東區法院續審。

65歲被告陳啟民，被控於2016年9月1日至3日，連續3日在其中環萬邦行的診所，非禮女事主X(現年23歲)。

X續作供憶述，2016年9月3日第3次到被告診所求診的經歷，X當天繼續由母親陪同入診療室，X指這次被告的動作較前兩天嚴重及誇張，明顯已超出治療需要，包括被告曾用手指直接按壓其陰部，又將其內褲兩側扯高後，以手指背觸碰其陰唇。X稱自己已表明只是雙腿外側痛楚而非內側。

X因心裏不快，與母親回家途中不發一言，X母查問下得悉X不滿遭被告多次觸摸私處，即大表驚訝並向X道歉，X母自責竟介紹了如此下流及惡心的被告給X治療，母女同月決定報警求助。

辯方盤問X時則指，X三次接受治療時皆有最信任的人、即其母親在場陪伴，而其母本身亦已接受被告治療了一年多，與被告相熟，何以X至第3次母親查問時才透露疑遭被告非禮，而非一開始詢問母親，X表示被告第3次才變本加厲，令她肯定被告觸碰其私處的動作並非治療一部分。

另外，X也承認，她與孿生姊妹皆患有遺傳自母親的脊椎側彎症，至今仍不能久坐或久站，故無法從事辦公室工作。X作供未完，案件押後4月24日續審。

幅圖同我既預期有啲出入

幫佢都俾人告

真識食

一般男女⋯⋯⋯⋯

AV情節

條女過程實好HIGH
如果唔係一早出聲

脊醫一邊與陪診的女子母親大談佛學及量子力學，一邊褪下女子的外褲及扯高她的內褲邊，涉嫌按壓她的私處附近及恥骨等敏感位置。

大談量子力學
個醫生都幾勁

條女一定好正

連個阿媽都量子力學, 應該係藍血人

都識量子力學

個女一定好正，學佛的人都動了凡心

個老母都低能啦

即係佢老母應該預知個女會俾人非禮

🙄